燒督咁既紙皮有乜撚野意思

十鳩個記者影撚住你哋影呀白痴仔

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

死仆街仲搞分化

我乜裝備都冇都可以就咁行過去啦
有乜作用
但你哋全部食多條縱火

[法律JJ非三毛] 火攻 成本高效用低 唔好送頭呀

心痛啲靚仔送頭呀

鐵馬陣 索帶 再燒 就話有用啫
呢個火 跳都跳過咗啦

前線有鬼？？？有勇無謀？？？唔知真假
我懷疑有狗混入 叫大家留係到
已經講左成個禮拜be water
唔好理佢地 現場要走快d走

唉
我都要出聲

又要俾tbb影住
又要無作用
仲想用機油點火。。

關係撚事咩 下鋪燒你全家呀3毛狗

得紙皮
嗰火燒多陣都熄啦

都係試下姐
唔好笑前線啦 佢地除左面具 可能只係一個中學生

佢地都估唔到啲油咁難燒得著

sorry借位宣傳
推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

一次生，兩次熟，好快就習慣點樣燒

好撚多記者影住
有啲錯番唔到轉頭

岩岩黑警一噴就熄左

不分化

技能要經驗值升級架

磨爛蓆無意思
衝擊 用武力必須好似612 71 721 728有目標

樓主死全家